一人一個簡單食譜

呢排好得閒
想煮下餸 整下甜品
有冇巴絲自己煮開野有食譜分享

餐蛋麵
材料：午餐肉一舊，公仔麵一包，蛋一舊

1.煲水到90度熱
2.水起泡落麵
3.落油去平底鍋
4.油熟落蛋（落雨時請改為落蛋入煲）
5.切午餐肉到一片片
6.落午餐肉落平底鍋
7.拎起蛋，肉，麵

真係唔該哂

咁樣煮麵邊好食，有人想知再講

白飯， 沙律醬

想知

認真幾好食

半嘜米 水
煲熟
落飯素

...